今日最精彩算唔算太空館衝突？

推啦喂

咩事先得㗎？

太空館同邊個衝突？
科學館定歷史博物館？

雞尾都無支
又無狗見紅...
邊度精彩...?

唔知有冇get錯
講緊走甩到果個手足？
我見係佢自己掙扎咁岩狗又鬆手先走甩到
有人救人咩

幾十人圍幾隻狗，仲有一隻女便衣狗，但血都唔見一滴...精彩?

Oh 睇完
女便衣狗冇驚過
不過打狗精神可嘉

Btw包實啲

其實都無乜料到,練左幾個月都係咁樣,心態始終唔得
睇返韓農果下先知咩叫氣勢

如果當年韓農 vs 呢班popo 邊個贏？

韓農當年打讓賽咋
出全力班popo死左好撚耐

但係當年班popo唔係呢班野狗

當年班popo明顯放水

根本警察就唔應該做主動啦

但韓農只用了三成力

手足自己掙扎到衫都爛埋先走到

幾百個圍十幾個呢，就唔肯一湧而上

夜晚水砲車到曬、佈防曬搞大圍捕就唔肯走